翻译
====

.. note::
    此内容为MetricSubs特有。在他组时请多确认

工作描述
--------
拿到时间轴，并对内容进行翻译

工作流程
--------
- 下载时轴的ASS文件，下载视频。
- 将ASS文件中所有行复制，并更改对应样式为中文。
- 翻译。

工作规范
--------
- 中文字幕中尽量不使用句号和逗号，使用空格代替。 使用空格时，两个空格的观感一般比一个空格更好。
- 对一些观众可能不熟悉的东西，在右上角用注释解释一下。
- 避免翻译腔，灵活调换语序，使用本地化的梗。
    - **灵活是非常重要的。** 为了语句更加通顺，可以适当的添加一些信息，比如将代词和名字互换，重复之前提到过的信息等。
- 把相对时间（比如“昨天”）替换为绝对时间（比如“1月8日”）
- 对于已经开售的产品，将其价格替换为中国区价格。

工作提示
--------
- 想知道一款游戏/电影的中文名的话，百度的结果可能比谷歌/Bing更好。